[I/A] Random Dice : PvP Defense 隨機骰仔對戰 (4) 開了船員公會HKG

《Random Dice》建造擁有各種特徵的骰子塔，擊殺蜂擁而來的敵人！可以用同數、同種的骰子塔合成一個更高等級的骰子塔！合成後將生成隨機種類的骰子塔！

【4.0.0 版本更新資料】

- 月亮骰子在場上總數為3、5、7時會發動，能力為增加周圍骰子攻擊力&爆擊率&攻擊速度。在沒有發動時，僅增加攻擊速度。
- 流骰子的效果是加快PVP對手怪物的移動速度；減少PVE隊友的怪物移動速度。使用者自身不受影響。
- 雷射骰子新增特殊能力，在它攻擊第五次時，會進行一次全場攻擊。
- 船員戰隊系統會有數個全球聊天介面(不同頻道)。
- 船員戰隊系統可以發送PVP、PVE、鏡像競技場邀請。
- 可以收集聊天頭像。

【船員／公會群】

搜尋：HKG

【TG群】

【基本介紹】
玩家建立一個五粒骰仔隊伍，每粒相同顏色同點數的骰仔可合成。多種搭配包括攻擊骰、控場骰、資源骰、輔助骰、功能骰五大種類供不同變化，而每粒骰仔都有特定技能。

攻擊骰：鐵、能量、強風、改造電、齒輪、地雷、核、光劍、槍、太陽、颱風、元素、弓箭、波、COMBO
控場骰：冰雪、暴風雪、沙子、盾牌
資源骰：礦山、吸收、成長、營養、召喚、祭品
功能骰：適應、換位、小丑、地獄、時間、月亮、流程

【遊戲介面】

【新手上路】
方向1：對戰模式PVP直接投降，每失敗2~3場會出現支緩廣告，從中可獲得紫色骰仔，刷2~3粒之後刷關卡PVE會輕鬆一點。

方向2：直接協同模式PVE，開始時在協同模式就是抱大腿，透過關卡收仔40/40卡片箱抽骰仔，加強你目前骰仔組合。因為起手骰仔不強，所以盡量多用冰雪骰仔拖慢小怪行走速度比時間同伴幫你清怪。

【技巧】
- 不要盲目合成提升點數
一個觀念1點骰仔合成2點，2點的骰仔兩顆共4點，合成為3點輸出將降低1點的傷害，所以除非場面滿骰仔的情況，2點合成3點才有提升戰力的機會。好的做法是場面放滿1點骰仔，非主力合成到2點，盡量變成你要的主力輸出，然後提升主力骰仔LV。

- 不要平均的提升骰仔LV
等級LV.的 SP 花費為100、200、400、700 全部平均提升到LV3花費1500P、而提升單顆主力LV5花費1400P 有些骰的提升LV，也無法提升高效益傷害或輔助不如投資主力骰仔到滿級。

【骰仔能力值】

在骰仔的介面可以查看每粒骰仔功能和詳細數值。
灰色是目前骰仔基本屬性資料；綠色是花金幣提升的屬性資料；紫色是按著Power Up顯示，戰鬥中LV1~5 每等級可提升的屬性資料。

【關卡副本】
PVE關卡副本，與另外一個玩家守塔。每5關一隻小BOSS，每10關一隻大BOSS，玩家刷卡片箱40/40 抽箱，基本上打到1-25關並不難。30關王會把場上骰仔作變化，所以要強力輸出或開房組隊才挑戰吧。50關後新獅子王，全體間殺一次把所有骰降點。期後每2個一隻大BOSS，每1關拿3張卡片。

- 25關BOSS+大量小怪
基中一方盡量控場，拖慢小怪匯合時間，比大家多點輸出空間。提議帶冰雪/暴風雪/沙子/盾牌/核。
核是一個特別骰仔，可直接秒殺場上小怪，留2粒清小怪也是可以輕鬆過關。

- 30關大BOSS
協力打關，一主攻，一輔助控場玩家才有機會過。30關或之後關卡好吃組合，所以主攻基本上要有成長、小丑 / 太陽 / 颱風 / 槍，而輔助隊要有 暗殺、小丑 / 沙子 / 盾牌。最新版本新骰COMBO，只要有這粒骰可以輕鬆上50+關卡。

【組合推薦】
低、中階玩家：齒輪、強風、感染、改電、鐵、光、祭品、適應、冰雪、時間
中、高階玩家：COMBO、成長、小丑、颱風、太陽、元素、槍、暗殺、沙子、召喚、月亮、流程

3.14版本新骰仔

稀有骰仔：弓箭 - 每當您攻擊敵人五次時，它都會發出一支造成強大傷害的箭
英雄骰仔：波 - 敵人與骰子間的距離越大，對其造成的傷害就越大
傳說骰仔：COMBO - 隨著連擊數的增加，骰子的攻擊力也隨之增加

3.14新版本：COMBO新骰仔

玩家A：COMBO、暴擊、適應、小丑、成長 (輸出)

玩家B：冰雪、適應、礦山、轉移、小丑 (控場或)

現版本最強PVE組合，主力靠COMBO合成作輸出，玩家B主要製造資料給玩家A輸出，轉移配適應合成。可以輕鬆打到50+關卡。

3.12版本：時間骰仔

玩家A：時間骰仔+適應+小丑+隨意*2(營養或輸出)
玩家B：攻擊骰仔*3+光+小丑
簡易PVE打法：玩家A，盡量1點時間骰。玩家B，全放1點骰仔，不需要作合成，光骰和主力輸出優先升等級，可以掛機速刷1-30關。

【1-25/30關平民刷分 - PVE】
齒輪＋(控場/感染)+祭品+適應+換位/小丑

齒輪攻擊力高，放滿整場輕鬆過關。基本上見到不是齒輪就合上去，合到2~3點，盡量刷出齒輪並把他們相連起來。跟換位骰仔配合起來還不錯。

鐵+尖刺+冰雪+祭品+適應

平均傷害組合，鐵打最高血尖刺扣範圍傷害，冰雪放慢場上怪行走速度，把怪集中起來最大化了AOE和病毒的輸出。

【1-1000左右關平民刷分 - PVP】
鐵+毒+感染+祭品+適應
感染範圍輸出對競技場不停出小怪效果不到，擊殺速度明顯比較快，平民可以在低階輕鬆上分。

【沒成長組合推薦 - PVP】
暗殺+召喚+適應+祭品+小丑
颳風+鐵+暴風雪+祭品+小丑
鐵+尖刺+召喚+暴風雪+小丑
改電+光+營養+祭品+小丑

【高階組合建議】
COMBO組合 PVP (3.14版本強勢)
COMBO+召換+適應+小丑+成長

元素組合 PVP

颱風暗殺組合 PVP (3.14版本強勢)
颱風+暗殺+小丑+祭品+成長

普通版暗殺組合 PVP
暗殺+適應 / (攻擊骰) + 綠龍+ 祭品 +小丑
暗殺與和小丑配合，提高暗殺頻率，綠龍和成長理財，暗殺流目的就是把對面輸出清掉，打法簡單剋制無成長骰仔組合。

暗殺組合 PVE (輔助)
暗殺+冰雪+地獄+小丑+沙子/盾牌

太陽組合 PVP

死亡組合 PVP

【箱子裡有什麼】

寶箱的內容物品都有明確提示，透過小嘆號查看可獲得哪些骰仔，如果沒有嘆號代表是全部隨機。

【下載位置】
AN：
iOS：

【TG群】

【Q&A常見問題】
Q：每日特價商店重置時間係咩？
A：固定香港時間23:00，另外每6小時可重置商店廣告。

Q：每日特價商店值得買？
A：成長骰仔；COMBO；小丑；太陽；颱風；時間；元素；沙子；暗殺；召喚；500石寶箱；

Q：成長骰仔進化時間要等幾耐？
A：生長時間係15秒

Q：點解邀請朋友加入自已房間會顯示不存在？
A：係設定睇下自已連緊咩SERVER，繁中用戶基本上選Asia。

Q：商店見到咩骰仔最值得課金？
A：小丑骰仔：首選500石+小丑(USD4.99)或次選30000金幣+小丑(USD9.99)。
A：新版本新增皇后包I，2300石+召喚 / 成長 / 時間 / 轉移 4抽1 (USD9.99)，也值得課金抽成長。

Q：隨機競技場咩骰仔最有用？
A：颱風(攻擊)、暴風雪(控場)、小丑(輔助)

Q：PVP積分加成廣告重置時間係咩？
A：每小時可以重新一次。

Q：PVP連勝積分加成係幾多？
A：每連勝一場額外加5分。

Q：沒有成長/小丑/COMBO的情況下要留錢？
A：留40000蚊買傳說骰，其他錢用來強化一下暴擊傷害%。

【資料分享】
階級與卡片寶箱掉落：

依個遊戲冇成長骰真係玩得好撚辛苦

moon dice應該點玩
配solar同growth可以round 1就收皮
完全睇人品無情講

俾心機早兩日商店刷到 pvp直上

可以配合太陽，

不過我仲未抽到試唔到實戰

有無人更新完成日彈app?

尋日申請左入HKG
求加
叫 森美

中咗Wave但唔知點用

忍唔住課少少 中元素
但都係差小丑

小丑打pvp 拿都得，你用緊咩骰？

好像取消了？

沒呀，似個人手機唔夠空間？

多咗槍/時間/元素

分別不大，用組合、元素骰子打pve 抽多點盒先

Pvp 可以試下 強風污染鐵祭品適應

暫時1600分 33X爆傷 唔知有無機上3300

應該難點，提議你暫時PVE刷下錢和骰仔先。

你地有冇瘋狂斷線

組合升唔到上去好難打pve

想問d人話要k服 a服係咩意思
點解要係其他ser打？

1900分比人用成長/小丑打到仆街

500鑽中營養骰 有咩deck好砌？(pve協同)

啱啱加左入HKG
叫 LPT & Ceeelia
Thanks~

好的，已加了

你有咩骰仔？

岩岩申左hkg
叫夢天雨

申左HKG
19Con

月亮有無用?
而家傳說得地獄 地雷 同月亮
可以點組

傳說 得 沙子 核彈 同聖劍

宜家月亮加颱風可以上到50
30關轉一次幾秒後就殺咗

傳說得營養 地雷 召喚 無強風 係咪連pve deck都無

申請左HKG 水原

公會嘅作用係

入左 叫happy

月亮呢個版好強勢。

PVP 月亮太陽祭品小丑成長
PVE 月亮組合適應小丑成長

好的，加了你

可以用
改電鐵祭品召喚適應，打下PVE 和PVP先

暫時沒咩用，等之後開活動

今朝出左強風了 係唔係可以強風換改電打住先？

4.1.0 月亮好勁 本身用組合
有一場已經勁好彩冇卡骰com到110 仲要6粒7星組合
但對面從4 5王開始已經兩粒六星太陽食住點燈六星月亮 跟住就冇再郁過版面 就咁得我一個on99咁係到繼續com 打到16王卡骰輸左
然後我就加入左
今日用日月冰連贏左千幾分 沖緊3萬分
趁佢未nerf返快d玩
暫時未撞到修改組合 就算撞到我諗都贏到

想問下8lev係正常幾多暴擊？

係
組合+月亮+爆形成鐵三角過100唔係問題

有冇巴打一齊打協力

ps新手

申請左HKG
ID:

以後可以輕鬆做50wave任了

而家係 太陽月亮嘅天下

PVP 如果無太陽，應該用咩配合月亮

求加 hkg
id ： chriscc

加了

有沒組合骰仔?

PVP (推薦組合)
月亮太陽祭品小丑成長
颱風元素暴風雪小丑成長

PVE：
A：月亮太陽交換小丑成長 / 月亮太陽暴擊小丑成長 / 月亮太陽槍小丑成長
B：暗殺召喚適應小丑礦山 / 暗殺召喚適應小丑成長

A：月亮組合適應小丑成長
B：轉移元素適應小丑成長

A：組合召喚適應小丑成長
B：組合轉移適應小丑成長 / 轉移召喚適應小丑成長

船員公會資料，玩家可以自行上船
1 - HKG #D6A311F0
2 - 五大骰子缺一不可 #BC3A704E

用暗殺轉移礦山瘋狂升對面日月鎗好正

師兄你有冇竅門去玩依個組合
之前我組合+適應+成長+轉移+小丑都去到70Round左右
之前係有小丑就轉組合，適應都係用黎合組合
多數個組合數都可以超過回合數5左右

依家岩岩抽到月亮
轉左同你一樣既組合，只係去到50Round
而個組合數多數都低過回合數10幾

梗係純暗殺勁好多啦，轉移同暗殺根本唔應該同時存在

好痴線 以前冇錢冇石果陣商店係咁出500石箱同傳說卡 依家草到成8萬 等左幾個星期 一個箱一張傳說都冇係商店出現過 係咪玩我

700 爆擊 5 千分

太陽+月亮+冰 都好似打唔到上去咁
之後用 改電+鐵+爆擊 都上到5千5

係咪我MISS左啲咩

太陽有 class 8先好打pvp

日月肯練既話天花板去到rank20 暫時最盡試過打到36王
改電易操作但天花板唔高
如果真係有心上分既話可以繼續練日月
合骰位置 堆疊法好多野練
但開頭練注定要拋棄勝率
爆率唔高既話建議帶祭品 前期易捱d

點樣叫做純暗殺?
適應,小丑,暗殺,召喚? 同埋乜嘢祭品?

召喚,適應,小丑,成長,暗殺。咁係合成得最多次暗殺嘅，如果加礦山， 睇落好似多咗sp， 但係浪費咗好多合成次數

組合應該配成長定召喚好？
配召喚combo數好似高d

下次試下先thanks

帶成長有咩用？

成長同召喚都可以變成暗殺， 咁樣合成15粒骰30回合可以合32次暗殺， 除非你不斷成長咁唔好彩

不斷成長係成日都發生，咁樣都後面好容易卡骰
同埋幾時見過sup帶成長...
唔係咩都要帶成長

你要唔好彩乜骰都可以唔好彩， 有咗獅子之後卡骰已經唔常見， 同埋到67十回合， 對面都大部分七星， 基本上冇嘢好做， 係睇對面排位同爆擊

申左上船 求批

求批

咩叫天花板

Btw想問下依家5600 700爆，LV12...
唔上唔落，只係用元素風打得好辛苦⋯⋯一遇日月或者靚組合又係收皮，想問下依家做咩好，乖乖地玩PVE刷錢？

日日都有入但畀HKG踢撚左

應該唔會吧，可能錯手刪左

可以比多次名？

元素呢版唔夠 組合隊、日月隊打，但5600分應該還好吧

表戰 (推薦組合)
改電鐵祭品小丑成長

PVP (推薦組合)
月亮太陽祭品小丑成長
組合召喚適應小丑成長
颱風元素暴風雪小丑成長

PVE：
A：月亮太陽暴擊交換小丑 / 月亮太陽槍交換小丑
B：暗殺召喚適應小丑礦山 / 暗殺召喚適應轉移小丑

A：月亮組合適應小丑成長
B：轉移元素適應小丑成長

A：組合召喚適應小丑成長
B：組合轉移適應小丑成長 / 轉移召喚適應小丑成長

船員公會資料，玩家可以自行上船
1 - HKG #D6A311F0
2 - 五大骰子缺一不可 #BC3A704E

更新完入唔到

Same

你地係cheat刷骰定真係40張卡農出黎？

申請左

加個thx

好似唔見有

慢慢農吧
Cheat 玩黎做咩

岩岩上一上 接受入左 叫四星

有冇人卡係呢到入唔到

有

新手啱啱玩
都申請咗加入
叫黑警死全家
求加

HKG爆左位 求加

入到了

暫時爆了，加住另一個先？

船員公會資料，玩家可以自行上船
1 - HKG #D6A311F0
2 - 五大骰子缺一不可 #BC3A704E
3 - 高端大氣上檔次 #3639A716

之前俾人踢左
之家有無位加返

申請左 五大骰子缺一不可 ~求加thx~

有冇會

點解search唔到HKG

仲未入到game 點解決

更新app

申請左第3個
名：PoPoMon

做乜無啦啦踢左既，每日都有打

2團有無位
接受左申請但滿左

Combo骰點組點玩🥺係咪pve先好用
pvp依家係咁係升10跌9 唔知點排好

係我crew battle輸咗唔知幾多次之後 終於連贏到10場送到5粒石比大家我好開心

申請左第三個
名:banana

申請左第2個

申請上船要係度講低名？
團2
名 Nicole

申請咗團一幾日都冇入到
係咪要等踢人有位先入得

垃圾rank 12, id: bu

暫時爆哂，先申請第三團

申左團三 thanks

有冇人知匿名ac連google後
個ac變左個全新ac
冇繼承到本身個匿名ac嘅data
可以點搞

痴線勁撚到太陽未著燈都夠玩

Crew battle冇成長，可以點放最好

鐵、鐳射、毒、小丑、祭品，
出骰優先，之後升1~2LV鐵、出騎士小丑優先複製祭品

如果有角色名，可以搵佢客服跟

呢版月好屈機
PVE 基本上都要靠佢黎打

暴擊唔夠唔好喺pvp用

申左團3

想問下依加PVP除左日月之外有咩組合勁？

船員戰有無組合推薦
未贏過

我用公會pin咗嗰隊
不過有時就係咁贏有時就係咁輸